有無人見到啲細路係街到bilibala亂大叫就好想私了佢地

唔洗講我細個都係咁
我細個咁樣我都會想私了自己

自細已經摺開從來唔會鳩叫

乖豬豬呀

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

攬呀！ 反正我無女！
無得過聖誕

me2

屋企有三件 嘈到仆街
好想私了

十卜

冇人教 嘈撚到喊

肥仔sir受工傷！

笑死我 頭盔都甩埋

你當時心情係點？

其實佢想除隔離條褲

你屈我係狗心情係點？

唔會。

你就係個細路

我唔再幫你守秘密啫.......

無俾我見到你 一定質你食屎

依位牙sir都算有良心...

而家出黎隻揪

NO

想 一腳踢飛佢

特別係講普通話果啲